<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>News on Leonie</title><link>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/</link><description>Recent content in News on Leonie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-at</language><lastBuildDate>Tue, 16 Nov 2021 10:16:02 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chatbot</title><link>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/chatbot/</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 10:16:02 +0100</pubDate><guid>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/chatbot/</guid><description>Leonie ist auch auf der Schulhomepage zu finden, um die Orientierung oder Suche nach den gewünschten Informationen zu erleichtern. Der Vorteil eines solchen Chat-Systems ist, dass man dadurch 24/7 eine sehr gute Beratung bzw. Unterstützung anbieten kann. Leonie-Chatbot ist ein gutes Beispiel, wie vielseitig Leonie eingesetzt wird, und aus wie vielen kleinen Projekten sie besteht. Dieses Projekt befindet sich noch in der Entwicklung und wird voraussichtlich in den nächsten Monaten fertiggestellt.</description></item><item><title>Discord</title><link>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/discord/</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 10:16:02 +0100</pubDate><guid>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/discord/</guid><description>Da wir aufgrund der Corona-Situation nicht mehr in die Schule gehen und nicht mehr mit Leonie direkt kommunizieren konnten, wurden wir kreativ und haben eine Möglichkeit erschaffen, mit Leonie über Discord zu chatten. Discord ist eine Kommunikationsplattform welche von vielen Schülern privat oder auch teilweise für den Unterricht verwendet wird. Das Gespräch findet in diesem Fall nicht über verbale Kommunikation und Spracherkennung, sondern über einen textbasierten Chat statt.</description></item><item><title>Toolbox</title><link>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/toolbox/</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 10:16:02 +0100</pubDate><guid>https://weissengrubernina.github.io/hugoSite/news/toolbox/</guid><description>Leonie Toolbox ist eine Ansammlung an Werkzeugen, die uns Entwicklern die Arbeit erleichtern soll. Neben funktionen wie Dialogprotokolle, mit denen wir aus vergangenen Dialogfehlern lernen können und diese dann auch beheben können, bitet die Plattform auch noch eine Fernbedienung und eine Dialogflow verknüpfung an.</description></item></channel></rss>